有一警犬被另一警犬恐嚇而不知所措

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

狗狗返到去唔知會點比人對待

push

pish

狗道毀滅